
                      Bueno la verdad, esperaba un poco mas de esta película pero me gusto sin duda le falta mucho mas en cuanto al terror y aunque me dio miedo sin duda es un terror demasiado ligero y básico pero bueno a pesar de todo me gusta y espero ver una cuarta entrega de esta muñeca diabólica
        
            